蘭芳園係咪藍店？

見黃藍個網有好多票係藍，但無人講點解

麟伯fans

前排有訪問一班撚伯fans嘅食店 呢間野表示唔想講咩立場 話驚影響生意咁喎

抖音好HIT 曲線屌鳩示威者你話呢?

明白曬

咁撚難食
藍唔藍都唔水幫襯啦

對大陸人好好禮貌
對香港人呼呼喝喝